想買一款細轆單車

請問圖中那款單車那裡有得賣？

推

BIRDY 你搵下

唔同牌子應該都有

圖中唔係birdy 喎
係carry me
摺完係好細但一啲都唔好踩